利記一進入奪冠直路 全地球就有疫症

再嘈又俾人咒你變浮屍

阿朗會制裁你
你唔惡得幾耐

証明呢個世界再冇野可以阻到利記奪冠

天命所歸